有人發起咗封全球聲討中共既共開信 Lord Alton等人都有簽

An open letter to Chinese citizens and friends of China at home and abroad

給國內外中國公民和中國友人的公開信

The current global crisis has been caused by the regime so many of you have been tolerating or supporting for decades.

當前的全球危機是許多人數十年來一直容忍或支持的政權引起的。⋯⋯⋯

The roots of the pandemic are in a cover-up by CCP authorities in Wuhan, Hubei province. Under the influence of the CCP the World Health Organisation first downplayed the pandemic. Taiwanese health officials also allege that they ignored their alerts of human-to-human transmission in late December. Under pressure from the CCP, democratic Taiwan—which has coped with the pandemic in exemplary fashion—is excluded from the WHO.

大流行病的問題根源在於中共當局對於疫情剛在湖北省武漢市爆發時的隱瞞。 在中共的影響下，世界衛生組織（WHO）剛開始淡化了這次疫情的嚴重性。據台灣衛生專家的說法，WHO忽略其2019年12月底發出關於病毒人傳人的預警。雖然民主台灣成功地防治病毒在台灣的傳播，可是迫於中共壓力，台灣被世界衛生組織排除在外......

Lord Alton 都有簽

Signatories (in alphabetical order)

Judith Abitan, Executive Director of the Raoul Wallenberg Centre for Human Rights, and a Human Rights Advocate

Mantas Adomėnas MP, Parliament of Lithuania

Yoko Alender MP, Parliament of Estonia

Lord Alton of Liverpool, House of Lords, United Kingdom

Lord Andrew Adonis, House of Lords, United Kingdom⋯⋯⋯⋯⋯

.

中國人自己要負全責